明居正：人權法案只係道德上既遣責 實際效力非常有限

明居正：
美國好需要香港唔會立亂制裁，所以只係比較企道德高地
制裁會由低慢慢殺上去

中共成日話美國干涉中國內政，但係人權法案係美國人用自己既角度決定同唔同你做生意
關你中共撚事咩
中共先係成日干涉人地國家內政既撚樣
用各種方式干涉民主國家阻礙人類文明進步

除非取消香港關係法啦

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

明居正提及制裁一開始會拎低級狗黎劏
因為垃圾無影響力
之後先到鄧炳強呢D高層
再到香港狗官

所以唔好因為通過就以為贏左
係一場長期抗爭

MON PO狗篤灰既機會黎啦
最好交出邊撚個有份打/強姦/殺手足
如果唔夠快你就俾其他狗篤灰

今次係開咗一度好重要嘅門，但之後仲有好多關要過，應該開心但唔好放鬆

其實我覺得點都要開一條日本戰線禁止狗隻入境日本
成班恐佈分子

開左美國干預中共保護香港既先例

美國戰線其實未完
下一步係Magnitsky act
直接凍結狗官資產